[23-03-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

【《蘋果》專訪】25年後俾蟹仔掟落台秋官嗌寶貝仔 世紀團圓

molamola

滾動既係可以撳1下開50BOX...但已經撳JOR 880下

4ching 呢個計劃岩你

山本好野多謝山本

tin tin yesterday said england sure win....

3p 的感覺是如何

升中四了，還未試過協力，但an俠說：「不緊要，依家努力升技刷加，第時出協你荒（慌）無得打？」

結果，an俠克服了一個又一個的降臨，等山本出an機協力；影過關圖時，發覺好多人都一雙一對，原來協力係撮合情侶既好地方。an俠依然一個，但他說：「不緊要，即將係android踏入協力mode大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

an俠努力刷加，三年，五年，七年過去了，依然未有協打。但他終於達成了心願，成為高rank人仕 － 十幾頁7max寵。

an俠年過三十，開始疑惑：「點解我已經係高rank人仕，但仲係無協力玩？」更令他驚訝的是，高登ios user都一齊協力，但那些user可不是高rank喎，例如，Dorothy既男朋友只得600幾rank，個box得1頁297，比自己足足少十幾頁！點解？唔係努力刷rank刷加成為大神就有協打既咩？

不知不覺an俠到了中年，身邊已無什麼朋友用an機，自己渡過一個又一個既降臨及星寶。

an俠年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？協力mode是怎麼樣的？和女朋友係海邊一齊打協既滋味係點架？an俠不是經常留帖話：『android未出協力mode時唔好浪費時間，第時出左你荒無得打咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

而家成班人掛喜劇土

外甥女派考試成績，科科都幾好
但有科得52，唔合格

我阿媽：你自己睇下，唔合格呀，下次勤力d啦
外甥女：一次考得唔好又點，而且其他科高分

我一聽已經覺得唔妥，即刻起身想去露台煲煙

外甥女：舅父舅父
我：點呀
外甥女：考試一百分滿分，點解唔係五十分合格
要六十分先合格呀，咁都唔啱
我：小學係六十分合格，中學就五十
外甥女：咁即係蝦我係小朋友啦

我: er..........

點解ge

QQ勁假

Qq

QQ

頭幾關兩隻喜劇土
唔消火珠靠追打就過到

呢個問題我都有諗過
點解小學雞一定係60分合格

同bc一齊沉

係喎 而家轉左
即掛

重演5號慘劇

差過預期？

預科好似40分就合格

平保

GSR先係不變既定理

大學只要有寫字都合格

見光死

升返尋日跌嗰啲好唔好?

你叫我㸃答吖
佢今朝返學先串，話說佢今日唔知有乜成績獎拎
我表姐叫我影相send返比佢地
咁打鐘外甥女話：舅父，你可以返工嘞
我：你領獎，我要影相比你媽咪呀
外甥女：有乜好影姐，一張紙咋

成也QQ, 敗也QQl

4 ching hip ng hip?

Qq咁樣點上？

會考之後都係開始拉curve 評分

看透世事

我聽到嗰下覺得好震撼
震撼過佢琴日話英文九十分要鑽戒

唔好跌呀

今日既QQ call更平

我Q轉燈吧

嘻嘻

QQ垃撚圾

215 ok

210先講啦

咁細個已經擺脫港女作風

Gap 爆bc

Bc refund

959正垃圾

嘻尋日係咪有人話sp QQ

QQ轉燈我切

大佬呀⋯⋯

勇者無懼
愈跌愈性

dllm比個鬼婆踩爛左隻loafer

七歲幾想要鑽戒點擺脱港女作風？
知道自己英文有九十分先問我
如果佢英文九十可唔可以送比佢
你細心諗下，佢點解問我，而唔係我阿媽我老婆或佢父母
因為佢覺得我最有經濟能力，成功機會最高
咁唔港女？佢計數可能好過我呀

Roll la

可以同bc一齊坐艇係幾生修黎既福氣

又係喎

禾真係想睇下性左幾多可以有咁大口氣

佢反左手啦有無睇谷架
得你一個坐咋

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

數錢

如果你睇得通，其實佢真係好醒
醒到我唔識點教

霸氣

學識面對失敗

嘻嘻，比你感受下廿幾三十年前你老豆老母所受過既野，係精神既

成手roll 倉呀DLLM
救倉救到傻
Me is lamp

paper trade 唧...何必咁認真...

求入谷form

QQ跌唔穿200啦 sp200

wa

Ok add

我細時會咁諗，但我唔會咁講，因為我知會比人屌到pk
佢而家係完全唔怕咁
如果佢係仔，我一定考慮將來比佢接班

因為佢你學緊你而家，唔係學緊你廿幾三十年前
你又話做多幾年執左佢，接咩班?

0.02 0.08 收息會唔會買車W好過

田呀⋯⋯d油就係比你咁佑到變水啦

成個家族終於有個女人似樣d
Ok la

一講跌左7-8蚊

買阿仙奴晉級

唔識內歛的醒目，就流於下乘
我唔做呢行，我咪又會搞其他生意
你叫我退休慘過殺左我

7索好大機會唔做果行啦
但睇佢樣都冇得唔做

退休咪日日係屋企對住堆女人
而果堆女人並唔普通

你呢幾年有內歛過?

係，唔係普通蠢，係蠢到仆街

好內歛架嘞
以前我中學話個中文miss係半文盲
同中史阿sir講：你覺得你有資格教我
話文學miss解錯詞

所以比人話我操行差，屈我留班

感受到佢中學果陣你死撚硬

低調d

放心啦..佢生多件果時就知味道

如果佢諗下都跌7，8 蚊，咁你想佢講出黎定係唔講出黎?

咁你放心啦，田田好口疏，諗完一定會講

redbox

我而家已經覺得好痛苦

試下用正面d既詞語ok?
有好野實講

重有十幾年你玩

問題係你會有好野？

2007 on99

大芋真係想要我條J

我家族d細最醒係佢，最令我頭痛係佢
我唔敢想像如果我生件又好似佢咁
兩件左右開弓，真係保方都搞唔掂

你同個用幾千蚊買期權嬴到買樓既對賭......條j 切出黎你都預左架啦

BC 甩皮啦

話說星期一內房回既時候二揀一諗住搏一隻
點知就係無揀到big貴園

QQ 跑輸大市就收收皮先啦

一張紙點及得上一粒石
醒呀

錯，生多件醒既都還好，最怕係你生果件蠢

蠢既話,你望住佢咪更加無話可說

鈍官

醒又死，唔醒又死

因為醒而激死好過蠢而激死呀

如果生多個

索巴準備退休算啦
唔係就女友退休教仔

1918 2007 d 2線內房癲左

Rise end

打挑戰？

民企內險係咪比政策夾死哂

yes...

mo la mo la...

人走sir dim c

waiting BC teach road

250 la

新出隻曹操傳ONLINE幾好玩喎搵返D童年回憶

sir man run ar

人走sir最近有無私影

BC is G

long time mo la...

打挑戰打到眼訓...

嘩，你著T-back 坐mTr 既

誠訊

我約左個星期六朝早

半日53億

同居⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

支那移動係咪一陣出業績?

食早餐

[quo te]
食早餐[/quote]
morning q

今朝起身到而家已經刷左十幾粒石.....

應否繼續助養大介寶寶

有挑戰石就暫時唔駛住

又七罪又妖尾又小櫻邊夠CHOW

提示：撳個制就有85甩石啦....

想淨抽小櫻

回味濃

941

molamola

去日本網買野用唔到香港同aus 信用卡
係唔係要搵代購???

咩網

有張aeon信用卡就幫到你

JCB

喜劇未轉生NG敢掛出黎

rubbish qq

飛機杯

隻隻向下爆

同女人講運動真係晒氣

咩係越位

愛丁都唔係講運動啦...

已經降低標準講短跑 竟然話差1sec 唔係差好遠 我都唔知點答佢好

愛丁淨係識講床上運動既姐

可能果一秒就係講緊多少一秒咪又係咁快完

我仲係青頭仔

睇你今次果個咩女啦

4ching..

佢講自己做開運動有一定認識咁 咁咪講運動囉點知9唔答8⋯⋯

OK ME DIVE

我識過條女話自己好熟經濟學
但Adam smith，Keynes都唔知係邊個
原來佢所講的經濟學係網購同團購

咁都肯認自己熟經濟學?

佢話了解經濟活動即係了解經濟學

讀左3年econ
我自己都唔知讀左啲咩

讀Econ最有用的地方唔係令你識econ
而係令你比較有系統咁分析同思考

爺西

Adam smith 開山始祖都唔識

讀左7年 識得y=c+I+g+x-m

Lmhy
layson: Econometrics ling A

BC IS ECONOMIST

我表妺做兩岸時事記者同我講
英文係國民黨主席添啦

TIN TIN 重FOR DOG

我係econ學到既就係將啲可以係好簡單既野用千字文去演述

你將呢套搬去溝女，一定唔仇無女

有見地

讀書睇書係要融匯貫通架

NG IS ME

隻豬肉國際升到啪啪聲

打算重FOR七罪妖尾助養山本有咩要注意

238咁肥既

想點呀你

ho scare ah

好咩

英振射了

2015茶熊島合計有490鑽+夢魘367鑽

2016茶熊島前半全通合計586鑽

2016茶熊島後半全通合計348鑽(普通170鑽/困難178鑽)

1791石再加埋英雄角+武器

終於變返佛心CAT

都係為幅圖

就執先會咁

你睇轉珠成世都咁孤寒就知唔會執

7200 is worth to predict

市跌，隻野仲升>後市升

平保縮到

1112

See aastock cashflow

今日又係金沙實地視察
威記好多人

唉 無入到Intel愛股1098

又去刷room

新濠天地、永利皇宮如何？

我唔會行去啦

依家room都唔洗刷

想問下2628 係幾點公佈業績

有無睇錯
淫獸減派息

又黎

又挑戰重設，又集龍 ....死肥仔想肛撚死人咩

真係好rubbish

今次死肥仔算醒水....每隻龍打夠10次送55555MP...

econometrics

燒山好似之前話薯片佬六成勝出

買50支持泡菜番cup先

4ching打唔打宙斯龍...求carry

香港雪花真係唔同味

USE MUD YEA TEAM...

都係屎水...

雪花真係拎去餵DOG俾人告虐畜

又inch me
香港版真係難飲好多

原先諗住重注支持南泡
好在去波台望一望，見全部買南泡
立即決定唔玩，精神上支持算
避過一劫

你重提

個fd做蘋果
2900買左se64gb

今次班大陸仔有排J